救到理大手足 停戰十四日又如何

救人阿

唔好咁天真啦